OMB超足料師

OMB 期間限定

意粉啲料多到食唔晒

水牛雞翼拆左做單骨

除左意粉啲油好多之外都無咩可以挑剔

意粉65 x 0.8 = 52

雞翼26 x 0.8 = 21